# Сервис билетов 

## Суть
Отвечает за управление типами билетов, ценами и продажами. Абонемент дает возможность забронировать время для тренировок. Может быть использован в любое время.

Решение - NodeJS api.

## Соединение
HTTP через предоставленный API.

## Хранилище данных
NoSQL БД из-за непоследовательной структуры и частых изменений. Например - MongoDB.